[行動post ] 要全港大罷工 只要搞掂運輸業就得

大部分香港人都唔係自己果區返工 甚至要過海
無車既話 唔通你游水過海咩
全港黨鐵 巴士 小巴司機一齊大罷工 全港癱瘓九成
連機場員工都返唔到工 癱瘓埋機場

當然d 司機問 你養我呀？
係呀 我養你
香港人出名錢多 d 錢與其去落廣告 倒不如去資助肯罷工既人
只要有一筆夠大既錢去養佢地 佢地就可以安心罷工
當然要時間籌旗 亦要有公信力既人做眾籌手 我首選攬炒巴
當然而家係初步階段 詳細要再商量 但大罷工要時間籌備 而家就要開始
只要夠齊心 就唔怕秋後 特別係司機呢個行業無咩後生仔入行 如果再大炒人既 真係幫手攬炒交通

D 錢可以夠養呢班司機一年既 我相信佢地肯罷工

On9

咁你有咩建議去發動大罷工
唔係冒犯 真心求教
希望你有幫助到革命既意見可以分享下

有咩意見都提出黎

罷工一定要有罷工基金
太多人係有返工先有糧出
如果可以罷工拎準貼 罷工人數應該會多d

岩
所以要眾籌一個基金 學外國工會咁
有錢維持生活開支

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

岩
罷工

推

不要說好嬲,試著說:

罷佢老味!!!
香港人,罷工!!!

罷工

終於吹罷工風
硬碰硬唔係唔得 但試過一個月 香港唔適合玩

勇武可以繼續 但方向係幫人被罷工

值得討論

新鴻基旗下一田百貨既優惠日27號開始啦！

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

行動升級係大罷工！

唔好咁自私啦 香港人
你係有能力嘅 大洗牌後驚冇人請？對自己有信心啲

幫手推
終於有人繼續講罷工

推！
Set日子 大罷工

從來唔分化 咩方法都試勇武升級 比人暴力升級打到豬頭

罷工！

罷工就係唔想硬碰硬
老實講 最後係贏定輸 社會都要運作 中共都唔會要個死城啦
大罷工就係要大部分人都落水 炒哂全部 香港即刻癱瘓
就算輸左 佢都要請返全部人 唔可以選擇性請 否則再大罷工
再者 有基金資助佢地生活 後路不成問題
齊心罷工係百利而無一害

唯一問題真係大家夠唔夠齊心

我諗好多人唔係因為一年人工而唔願意罷工
而係無左份工果種不安感而堅持返工

全連登一齊吹罷工風 同跟進被捕手足 犬暴 外國文宣pls

推啊！ 出面幾個罷工po了

呢筆錢係俾佢地應急 資助佢地生活開支only
講到尾 要佢地自發由心底反抗先得

要贏啊 香港人
醒覺啊 罷工啊

講真 活係軍權社會 共產勢力下我仲不安

好多上左年紀唔係咁諗
佢地職業流動性好低

一定要罷！永不放棄！

但司機唔係藍居多咩

我唔想再見到手足無辜犧牲啦

[全部人入哂嚟]大家要有心理準備，好快就要出現最終一戰：無限期三罷 1103更新

推爆個所有罷工po佢

大家歡迎加入!!

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

係
但黃都佔唔少
假設有三成肯罷 其餘七成要做埋佢地果份
講緊係好似object 咁係咁開ot wo
日子一耐 就好多病痛 又無假放
見到班罷工司機唔使做都有錢收
你估班藍司機會點諗 肯定罷埋一份

要有極大號召力公信力既人做先得
民陣 同埋612 基金搞手整既話相信過千萬不難
什甚過億都得
不過仲要安排人手負責出糧/發放準貼
要既人手1定好多

請返所有被捕人士幫手

Push

尋晚旺角班狗俾人撚到

如果你咁叻令到運輸業罷到工, 咁其他行業都早就自發罷左7成.

有冇人記得最多人最成功就係第一次三罷？
因為交通死哂
放工返工d人可以即出到

push 呢個真係要推

唔派俾你都唔得， 智將

又係p 牌負皮

智將軍師， 你係得li 度講眾籌而唔係已做眾籌， 就因為全部人都係和你一樣得個講字， 等人做頭。
你醒下啦

要搵個有公信人既人呀
唔通我話籌旗會有人捐咩
一係你講你既意見出黎

就係香港唔會攪到罷工， 得既就係一日咁多
另外， 你講個樣現在唔會有大台， 仲要管咁多錢，
你睇下612 基金， 我就信唔過啦

而家咪提議搞囉 話搞又俾你話智將 你想點
我上面咪講搵攬炒巴囉
攬炒巴邊次做唔到野 你講黎聽下

呢個其實講左好耐
都無人郁先係重點
加油 幫您推

push

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

只要交通要道好似三隧、青馬、丁九呢啲三四架塞全日就得

YS

組織工會，全面罷工